ychức năng quản lý thời khóa biểu
Cần 2 bản csdl như sau:
schedule: thời khóa biển
schedule_info: thông tin chi tiết thời khóa biểu
chi tiết các bảng như sau:
bảng schedule:
id: bigint, tự động tăng, khóa chính
courseid: id lớp học kiểu bigint
groupid: id của nhóm học tập bigint
book: ten giao trinh kieu text
del: trang thái xóa mang 2 giá trị: 0 là chưa đc xóa, 1 là đã bị xóa
bảng schedule_info:
id: tự động tăng kiểu bigint
scheduleid: id thời khóa biểu kiểu bigint
day: là ngày vd thứ 2, thứ 3.....
time_start: thời gian bắt đầu tiết học
time_end: thời gian kết thúc tiết học
location: vị trị giảng dạy
